覺唔覺得麥當勞買野食額外拎杯水既人好小家？

明明跟餐有杯野飲,唔夠飲咪加大
咁都要拎水真係肉酸

覺

啲阿伯好鍾意攞住杯水又唔買嘢食
就咁坐喺度吹水

Ching講得好!

拎水都算
要人幾包糖幾包奶果d仲衰

要杯水
仲要熱既唔該

有人係鍾意食完m記之後飲水清一清個口

試過請同學去m記
去到叫6杯水，一人一杯

原來巨巴係蝗蟲嚟

個時中一冇零用錢
同班友賭,賭輸咗
班撚屌又屈我請食m記
冇錢咪出此下策

其實唔係 係唔想飲有糖既野 咁齋啡又傷胃

唔識出去比錢買水

出面D水唔熱

樓主做緊麥當勞？

c 你老母柒頭

食完野唔飲水嘅都係on9仔

呢到順便拎一拎幾秒鐘 實係食完專登走岀去買水

你係咪之前高登個熱水仔？
屌你老母

覺唔覺得打完飛機要額外用紙巾抺既人好浪費？
識人直接射落條底褲到之後著返當無事

剩係覺得買完餐拎杯水飲，都要比毒撚樓豬批鬥好慘

飲完甜野再用清水漱口係個人清潔問題

咁都唔可以批鬥得就縮返入你老母個子宮度啦

覺
次次d人都問我拎水好煩

當有一個話拎水就仆街
後面d人個個都會話：我都要
屌你老母好似唔拎會洩底咁

執餐仔嬲呀？